[[**Página inicial**](https://f4nt0.github.io/PR0GR4M1NG)]

---

# Página inicial da Linguagem python

---

<center>
    <img src="../../img/python.gif">
</center>

---

<center>
<code style="color: yellow">GLOSSÁRIO</code>
</center>

---

**Básico da Linguagem Python**

Link da Página|Resumo
|---|---|
[Tipos Basicos em python](../prog_python/tipos-dados.md)| Explicando o basico de como funcionam as Estruturas Basicas de Python
[Estrutura de Decisoes em Python](../prog_python/estr-decisoes.md)| Entendendo o Que se precisa para construir uma Estrutura de Decisão (If/Else)
[Como fazer input em Python](../prog_python/input.md)| Entenda como fazer input no Python
[Como usar a Estrutura de Repeticao For](../prog_python/for.md)| Entenda como implementar o Laço For
[Como usar a Estrutura de Repetição While](../prog_python/while.md)| Entenda como implementar o Laço While
[Como funcionam Listas em Python](../prog_python/listas.md)| Como construir e gerenciar Listas em Python
[Criando Funções em Python](../prog_python/funcoes.md)| Entenda como funciona e como construir Funções
[Trabalhando com Arquivos Externos em Python](../prog_python/arquivos.md)| Entenda como interagir com Arquivos em Python
[Tratamento de Erros em Python](../prog_python/try-catch.md)| Entendendo e Mexendo com Erros em Python
[Interagindo com Dicionários](../prog_python/dicionarios.md)| Trabalhando com Dicionarios em Python